\documentclass[letterpaper,11pt]{article}

\usepackage{latexsym}
\usepackage[empty]{fullpage}
\usepackage{titlesec}
\usepackage{marvosym}
\usepackage[usenames,dvipsnames]{color}
\usepackage{verbatim}
\usepackage{enumitem}
\usepackage[hidelinks]{hyperref}
\usepackage{fancyhdr}
\usepackage{iftex}
\ifPDFTeX
  \usepackage[T1]{fontenc}
  \usepackage[utf8]{inputenc}
  \usepackage[english,vietnamese]{babel}
\else
  \usepackage{fontspec}
  \usepackage{polyglossia}
  \setdefaultlanguage{english}
  \setotherlanguage{vietnamese}
  \defaultfontfeatures{Ligatures=TeX}
  \setmainfont{TeX Gyre Termes}
\fi
\usepackage{tabularx}
\input{glyphtounicode}


%----------FONT OPTIONS----------
% sans-serif
% \usepackage[sfdefault]{FiraSans}
% \usepackage[sfdefault]{roboto}
% \usepackage[sfdefault]{noto-sans}
% \usepackage[default]{sourcesanspro}

% serif
% \usepackage{CormorantGaramond}
% \usepackage{charter}


\pagestyle{fancy}
\fancyhf{} % clear all header and footer fields
\fancyfoot{}
\renewcommand{\headrulewidth}{0pt}
\renewcommand{\footrulewidth}{0pt}

% Adjust margins
\addtolength{\oddsidemargin}{-0.5in}
\addtolength{\evensidemargin}{-0.5in}
\addtolength{\textwidth}{1in}
\addtolength{\topmargin}{-.5in}
\addtolength{\textheight}{1.0in}

\urlstyle{same}

\raggedbottom
\raggedright
\setlength{\tabcolsep}{0in}

% Sections formatting
\titleformat{\section}{
  \vspace{-4pt}\scshape\raggedright\large
}{}{0em}{}[\color{black}\titlerule \vspace{-5pt}]

% Ensure that generate pdf is machine readable/ATS parsable
\pdfgentounicode=1

%-------------------------
% Custom commands
\newcommand{\resumeItem}[1]{
  \item\small{
    {#1 \vspace{-2pt}}
  }
}

\newcommand{\resumeSubheading}[4]{
  \vspace{-2pt}\item
    \begin{tabular*}{0.97\textwidth}[t]{l@{\extracolsep{\fill}}r}
      \textbf{#1} & #2 \\
      \textit{\small#3} & \textit{\small #4} \\
    \end{tabular*}\vspace{-7pt}
}

\newcommand{\resumeSubSubheading}[2]{
    \item
    \begin{tabular*}{0.97\textwidth}{l@{\extracolsep{\fill}}r}
      \textit{\small#1} & \textit{\small #2} \\
    \end{tabular*}\vspace{-7pt}
}

\newcommand{\resumeProjectHeading}[2]{
    \item
    \begin{tabular*}{0.97\textwidth}{l@{\extracolsep{\fill}}r}
      \small#1 & #2 \\
    \end{tabular*}\vspace{-7pt}
}

\newcommand{\resumeSubItem}[1]{\resumeItem{#1}\vspace{-4pt}}

\renewcommand\labelitemii{$\vcenter{\hbox{\tiny$\bullet$}}$}

\newcommand{\resumeSubHeadingListStart}{\begin{itemize}[leftmargin=0.15in, label={}]}
\newcommand{\resumeSubHeadingListEnd}{\end{itemize}}
\newcommand{\resumeItemListStart}{\begin{itemize}}
\newcommand{\resumeItemListEnd}{\end{itemize}\vspace{-5pt}}

%-------------------------------------------
%%%%%%  RESUME STARTS HERE  %%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%

\begin{document}

\begin{center}
    \textbf{\Huge \scshape Nguyễn Duy Khương} \\ \vspace{1pt}
    \small Technical Architect / Technical Leader \\ \vspace{2pt}
    \small 0902637745 $|$ nguyenromio@gmail.com $|$ github.com/khuongnd60493 $|$ www.linkedin.com/in/romio-nguyen
\end{center}

\vspace{4pt}
\small Là một Kiến trúc sư Kỹ thuật với nhiều kinh nghiệm trong việc xây dựng và tối ưu hóa các giải pháp phần mềm, tôi luôn mong muốn mang chuyên môn kỹ thuật và tinh thần hợp tác của mình đến với các tổ chức tiên phong. Mục tiêu của tôi là thúc đẩy những hệ thống mạnh mẽ, có khả năng mở rộng và thích ứng với xu hướng tương lai của ngành công nghiệp.

\section{Hoc van}
  \resumeSubHeadingListStart
    \resumeSubheading
      {Thạc sĩ Công nghệ Thông tin (Kế hoạch)}{2026 - Dự kiến 2028}
      {Đại học Công nghệ Thông tin, ĐHQG-HCM (UIT)}{}
      \resumeItemListStart
        \resumeItem{Kế hoạch theo học chương trình Thạc sĩ chuyên ngành Công nghệ Thông tin. Mục tiêu học tập sẽ tập trung chuyên sâu vào các thuật toán nâng cao, hệ thống phân tán và đặc biệt là xử lý dữ liệu lớn (Big Data) nhằm thiết kế và tối ưu hóa các kiến trúc dữ liệu quy mô doanh nghiệp.}
      \resumeItemListEnd

    \resumeSubheading
      {Cử nhân Công nghệ Thông tin (Loại Giỏi)}{}
      {Đại học Khoa học Tự nhiên, ĐHQG-HCM (HCMUS)}{}
      \resumeItemListStart
        \resumeItem{Tốt nghiệp loại Giỏi tại Khoa Công nghệ Thông tin - một trong những chương trình đào tạo Khoa học Máy tính danh giá và khắt khe nhất Việt Nam. Chương trình học cung cấp nền tảng lý thuyết vững chắc về Cấu trúc Dữ liệu, Thuật toán Nâng cao và Kiến trúc Hệ thống. Các môn chuyên ngành tập trung vào Phát triển Phần mềm Doanh nghiệp, Cơ sở Dữ liệu Phân tán và Trí tuệ Nhân tạo, rèn luyện tư duy kỹ sư nhạy bén để thiết kế và xây dựng các hệ thống mở rộng, hiệu suất cao.}
      \resumeItemListEnd
  \resumeSubHeadingListEnd

\section{Chung chi}
\begin{itemize}[leftmargin=0.15in, label={}]
  \small{\item{
        \resumeItem{VSTEP B2 (Bậc 4) - Đại học Văn Lang (2026)}
        \resumeItem{Developing Web Application with Spring Framework - FPT Nanoversity HCM (2017)}
        \resumeItem{Web Developer: MVC 5 (Chứng chỉ Microsoft) - Nhất Nghệ Centre (2016)}
        \resumeItem{Web Developer: C\#, ASP.Net, SQL Server (Chứng chỉ Microsoft) - Nhất Nghệ Centre (2016)}
  }}
\end{itemize}

\section{Kinh nghiem}
  \resumeSubHeadingListStart
    \resumeSubheading
      {Team Leader / Senior Fullstack Developer}{05/2025 - Hiện tại}
      {Dcorp Vietnam}{Thành phố Hồ Chí Minh}
      \resumeItemListStart
        \resumeItem{Thiết kế kiến trúc backend mạnh mẽ bằng .NET Core và Java, đảm bảo khả năng xử lý lượng request khổng lồ và giao dịch POS liên tục mỗi ngày.}
        \resumeItem{Quản lý phát triển các ứng dụng Web và Mobile đi kèm, mang lại trải nghiệm vận hành liền mạch cho khách hàng.}
        \resumeItem{Giải quyết các bài toán về dữ liệu lớn (Big Data), tối ưu hóa cơ sở dữ liệu và truy vấn để tổng hợp và xử lý dữ liệu doanh nghiệp một cách nhanh chóng.}
        \resumeItem{Đưa ra các quyết định kiến trúc để kết nối đồng bộ giữa các trạm On-premise và hệ thống Cloud Microservices, đảm bảo tính nhất quán và tính sẵn sàng cao.}
        \resumeItem{Đảm bảo hệ thống vận hành ổn định và giữ nguyên tốc độ phản hồi ngay cả trong những khung giờ cao điểm với lượng tải cực lớn từ các chuỗi nhà hàng toàn quốc.}
        \resumeItem{Chuẩn hóa luồng đồng bộ dữ liệu giữa máy POS offline và hệ thống đám mây, làm nền tảng vững chắc cho việc phân tích dữ liệu lớn.}
      \resumeItemListEnd

    \resumeSubheading
      {Technical Architecture}{03/2023 - 04/2025}
      {MEDIASTEP}{Thành phố Hồ Chí Minh}
      \resumeItemListStart
        \resumeItem{Phát triển các giải pháp kỹ thuật chiến lược cho F\&B, đồng bộ với yêu cầu của Product Owner và khách hàng.}
        \resumeItem{Dẫn dắt nhóm R\&D (6 thành viên) khám phá và ứng dụng các công nghệ mới.}
        \resumeItem{Trực tiếp quản lý và điều phối đội ngũ >40 thành viên (kỹ sư, QA, BA) để đạt được các cột mốc dự án và đảm bảo chất lượng phát hành.}
        \resumeItem{Thực hiện các buổi đào tạo nâng cao kỹ năng nhóm và dẫn dắt đánh giá mã nguồn (code review).}
        \resumeItem{Ứng dụng thành công công nghệ mới giúp tăng cường hiệu suất và độ tin cậy.}
        \resumeItem{Nâng chất lượng phát hành thông qua quy trình review kỹ thuật và kiểm soát chất lượng liên phòng ban.}
      \resumeItemListEnd

    \resumeSubheading
      {Team Leader / Senior Fullstack Developer}{10/2021 - 03/2023}
      {ALTSOURCE VIETNAM}{Thành phố Hồ Chí Minh}
      \resumeItemListStart
        \resumeItem{Đóng vai trò Trưởng nhóm và Kỹ sư Fullstack Senior cho hàng loạt dự án khách hàng (Brighter Path, My Fertility Health, Arcadia Drilling, Trimet, Pacific Architectural Wood Products).}
        \resumeItem{Thiết kế và triển khai giải pháp Fullstack sử dụng .NET Core, và React/Vue.}
        \resumeItem{Xây dựng và bàn giao hệ thống giáo dục Brighter Path cho phụ nữ dân tộc thiểu số.}
        \resumeItem{Triển khai thành công bản nâng cấp hệ thống camera giám sát tàu điện ngầm (Trimet).}
        \resumeItem{Xây dựng và mở rộng hệ thống quản lý quy trình sản xuất cửa gỗ (Pacific).}
        \resumeItem{Tối ưu hiệu năng truy vấn và xử lý dữ liệu giúp hệ thống ổn định khi mở rộng người dùng.}
      \resumeItemListEnd

    \resumeSubheading
      {Team Leader / Senior Fullstack Developer}{09/2018 - 10/2021}
      {HANBIRO VIETNAM}{Thành phố Hồ Chí Minh}
      \resumeItemListStart
        \resumeItem{Lãnh đạo các nhóm phát triển từ 2 đến 7 thành viên thực hiện nhiều dự án khác nhau.}
        \resumeItem{Quản lý quá trình chuyển đổi website công ty từ Java (jsp-servlet) sang Vuex.}
        \resumeItem{Xây dựng các hệ thống Hanbiro HR, Groupware, và quản lý chuỗi cung ứng CRM.}
        \resumeItem{Xây dựng hệ thống Hanbiro CRM Call, trung tâm quản lý cuộc gọi sử dụng Electron và Reactjs.}
        \resumeItem{Đóng góp chuyển đổi nền tảng từ công nghệ cũ sang stack hiện đại, cải thiện khả năng bảo trì.}
        \resumeItem{Bàn giao thành công nhiều hệ thống nội bộ trọng yếu như HR, Groupware và CRM Supply Chain.}
      \resumeItemListEnd

    \resumeSubheading
      {Senior Fullstack Developer}{01/2018 - 09/2018}
      {FPT SOFTWARE}{Thành phố Hồ Chí Minh}
      \resumeItemListStart
        \resumeItem{Xây dựng dự án ứng dụng di động 'Học tiếng Trung cho người Nhật'.}
        \resumeItem{Phát triển ứng dụng y tế hỗ trợ đặt lịch hẹn và nhắc nhở uống thuốc.}
        \resumeItem{Hoàn thiện và bàn giao ứng dụng học tiếng Trung cho người Nhật đúng tiến độ và chất lượng.}
        \resumeItem{Xây dựng ứng dụng y tế giúp người dùng đặt lịch và quản lý nhắc nhở điều trị thuận tiện hơn.}
        \resumeItem{Phối hợp hiệu quả với team đa vai trò để đảm bảo release ổn định trên nền tảng mobile.}
      \resumeItemListEnd

    \resumeSubheading
      {Team Leader / Senior Fullstack Developer}{02/2015 - 12/2017}
      {VINHDANH COMPANY}{Thành phố Hồ Chí Minh}
      \resumeItemListStart
        \resumeItem{Quản lý nhóm 10 thành viên phục vụ mục tiêu số hóa giảng dạy và học tập tiếng Anh cho người Việt.}
        \resumeItem{Dẫn dắt đội 10 thành viên triển khai sản phẩm Riolish phục vụ thị trường giáo dục tiếng Anh.}
        \resumeItem{Xây dựng nền tảng web admin và mobile app đồng bộ cho vận hành và học tập.}
        \resumeItem{Góp phần mở rộng khả năng phục vụ người dùng thông qua các phiên bản cải tiến liên tục.}
      \resumeItemListEnd

    \resumeSubheading
      {Senior Fullstack Developer}{02/2014 - 02/2015}
      {FPT SOFTWARE}{Thành phố Hồ Chí Minh}
      \resumeItemListStart
        \resumeItem{Đóng vai trò lập trình viên trong việc xây dựng phần mềm đọc sách.}
        \resumeItem{Hoàn thành tốt vai trò thực tập sinh trong dự án đọc sách Toshiba với tinh thần chủ động cao.}
        \resumeItem{Đóng góp vào quá trình xây dựng tính năng cốt lõi của phần mềm đọc sách.}
        \resumeItem{Rèn luyện nền tảng quy trình phát triển phần mềm và phối hợp nhóm trong môi trường doanh nghiệp.}
      \resumeItemListEnd

    \resumeSubheading
      {Senior Fullstack Developer}{03/2012 - 02/2014}
      {DATASA.NET}{Thành phố Hồ Chí Minh}
      \resumeItemListStart
        \resumeItem{Xây dựng website thương mại điện tử chuyên cung cấp thiết bị máy tính và di động, bao gồm cả trang mua hàng và trang quản trị.}
        \resumeItem{Xây dựng thành công website thương mại điện tử với đầy đủ luồng mua hàng và quản trị.}
        \resumeItem{Đáp ứng yêu cầu nghiệp vụ cho sản phẩm bán hàng thiết bị máy tính và di động.}
        \resumeItem{Đặt nền tảng kinh nghiệm fullstack thực chiến từ giai đoạn đầu sự nghiệp.}
      \resumeItemListEnd
  \resumeSubHeadingListEnd

\section{Du an}
    \resumeSubHeadingListStart
      \resumeProjectHeading
          {\textbf{Hệ sinh thái Quản lý Doanh nghiệp Dcorp F\&B} $|$ \emph{Team Leader / Senior Fullstack Developer}}{}
          \resumeItemListStart
            \resumeItem{Hệ sinh thái quản lý nhà hàng và POS theo mô hình lai (On-premise \& Cloud Microservices) phục vụ các chuỗi F\&B lớn như Highland Coffee, Golden Gate; bao phủ vòng đời đơn hàng, định giá, khuyến mãi, loyalty và báo cáo vận hành tập trung.}
            \resumeItem{Thiết kế kiến trúc backend mạnh mẽ bằng .NET Core và Java nhằm xử lý lượng lớn giao dịch mỗi ngày.}
            \resumeItem{Xây dựng pipeline xử lý dữ liệu lớn (Big Data) và đồng bộ hóa dữ liệu giữa hệ thống POS offline và Cloud.}
            \resumeItem{Thiết kế cơ sở hạ tầng có tính sẵn sàng cao, sử dụng Redis và Kafka để tối ưu hóa hàng đợi cho lượng request khổng lồ.}
            \resumeItem{Tại Dcorp Vietnam, nền tảng này đảm bảo vận hành liên tục và báo cáo thời gian thực cho các chuỗi nhà hàng quy mô lớn trên toàn quốc. Kiến trúc ổn định giúp giảm rủi ro downtime, rút ngắn thời gian phát hành tính năng cho hệ thống nhượng quyền và tăng khả năng quan sát vận hành cho cả cấp cửa hàng lẫn head office.}
          \resumeItemListEnd
      \resumeProjectHeading
          {\textbf{Hệ sinh thái Go Food and Beverage (GoF\&B)} $|$ \emph{Technical Architecture}}{}
          \resumeItemListStart
            \resumeItem{Giải pháp kỹ thuật chiến lược toàn diện cho ngành F\&B, quản lý đơn hàng, POS, luồng vận hành bếp và điều phối đa chi nhánh.}
            \resumeItem{Dẫn dắt R\&D khám phá và ứng dụng công nghệ mới}
            \resumeItem{Thiết kế kiến trúc backend mở rộng cao}
            \resumeItem{Quản lý đội ngũ phát triển hơn 40 thành viên}
            \resumeItem{Tại MEDIASTEP, hệ sinh thái GoF\&B giúp nâng hiệu năng xử lý giao dịch lớn và cải thiện độ tin cậy của toàn hệ thống. Kiến trúc mới giúp bộ phận kinh doanh triển khai chương trình khuyến mãi nhanh hơn, quản lý tồn kho nhất quán trên nhiều cửa hàng và giảm rủi ro release trong các giai đoạn cao điểm.}
          \resumeItemListEnd
      \resumeProjectHeading
          {\textbf{Brighter Path} $|$ \emph{Team Leader / Senior Fullstack Developer}}{}
          \resumeItemListStart
            \resumeItem{Nền tảng giáo dục được thiết kế để hỗ trợ phụ nữ dân tộc thiểu số qua lộ trình học tập có cấu trúc, trải nghiệm web dễ tiếp cận và theo dõi tiến độ học.}
            \resumeItem{Phát triển cổng thông tin học tập đáp ứng đa thiết bị}
            \resumeItem{Tích hợp quản lý người dùng và theo dõi tiến độ học tập bảo mật}
            \resumeItem{Xây dựng các module nội dung và đăng ký khóa học theo hướng mở rộng theo giai đoạn.}
            \resumeItem{Tại ALTSOURCE VIETNAM, nền tảng này mở rộng khả năng tiếp cận giáo dục số cho phụ nữ dân tộc thiểu số ở khu vực khó tiếp cận. Tính sẵn sàng cao và trải nghiệm người dùng tốt giúp tăng mức độ tương tác, đồng thời dữ liệu học tập giúp các bên liên quan đánh giá hiệu quả chương trình để tiếp tục mở rộng.}
          \resumeItemListEnd
      \resumeProjectHeading
          {\textbf{My Fertility Health: Quản lý vận hành phòng khám} $|$ \emph{Team Leader}}{}
          \resumeItemListStart
            \resumeItem{Nền tảng quản lý phòng khám hỗ trợ vận hành lịch hẹn, quy trình chăm sóc và theo dõi dữ liệu điều trị trong bối cảnh nhu cầu mở rộng dịch vụ sinh sản.}
            \resumeItem{Thiết kế kiến trúc dịch vụ linh hoạt cho luồng quản lý phòng khám và lịch hẹn.}
            \resumeItem{Xây dựng các API tích hợp giữa frontend ReactJS và backend .NET Core/Golang.}
            \resumeItem{Tối ưu truy vấn và mô hình dữ liệu trên MS SQL cho tác vụ vận hành hàng ngày.}
            \resumeItem{Tại ALTSOURCE VIETNAM, dự án giúp chuẩn hóa quy trình vận hành phòng khám và cải thiện khả năng theo dõi dữ liệu điều trị. Hệ thống ổn định hơn giúp đội vận hành xử lý khối lượng bệnh nhân tốt hơn trong các giai đoạn cao điểm.}
          \resumeItemListEnd
      \resumeProjectHeading
          {\textbf{Arcadia Drilling: Hệ thống quản lý quy trình xử lý sự cố liên quan đến nước} $|$ \emph{Team Leader}}{}
          \resumeItemListStart
            \resumeItem{Hệ thống số hóa quy trình nghiệp vụ cho lĩnh vực khoan và vận hành hiện trường, tập trung vào quản lý sự cố liên quan đến nước và luồng phối hợp đa vai trò.}
            \resumeItem{Thiết kế kiến trúc quy trình theo hướng mở rộng cho các kịch bản sự cố thực địa.}
            \resumeItem{Phát triển dịch vụ backend với .NET Core/Golang kết hợp giao diện ReactJS.}
            \resumeItem{Triển khai dữ liệu vận hành tập trung trên MS SQL và hạ tầng Azure.}
            \resumeItem{Tại ALTSOURCE VIETNAM, dự án giúp đội vận hành theo dõi và xử lý sự cố liên quan đến nước theo quy trình nhất quán hơn, giảm thời gian phản hồi và tăng mức độ phối hợp giữa các nhóm phụ trách hiện trường.}
          \resumeItemListEnd
      \resumeProjectHeading
          {\textbf{Pacific Architectural Wood Products: Quản lý quy trình sản xuất cửa} $|$ \emph{Senior Fullstack Developer}}{}
          \resumeItemListStart
            \resumeItem{Hệ thống quản lý quy trình sản xuất cửa cho doanh nghiệp chế tác gỗ, tập trung vào luồng vận hành sản xuất, theo dõi tiến độ và phối hợp giữa các bộ phận.}
            \resumeItem{Thiết kế kiến trúc nghiệp vụ cho quy trình sản xuất và theo dõi trạng thái đơn hàng theo công đoạn.}
            \resumeItem{Phát triển backend bằng .NET Core/Golang tích hợp giao diện quản trị Angular.}
            \resumeItem{Tối ưu lưu trữ và truy vấn dữ liệu vận hành trên MS SQL trong môi trường Azure.}
            \resumeItem{Tại ALTSOURCE VIETNAM, dự án giúp số hóa quy trình sản xuất cửa, tăng khả năng quan sát tiến độ theo thời gian thực và giảm độ trễ phối hợp giữa các nhóm vận hành nhà máy.}
          \resumeItemListEnd
      \resumeProjectHeading
          {\textbf{Hệ thống Camera Giám sát Tàu điện ngầm Trimet} $|$ \emph{Team Leader / Senior Fullstack Developer}}{}
          \resumeItemListStart
            \resumeItem{Dự án nâng cấp hệ thống giám sát camera tàu điện ngầm, tập trung vào độ ổn định luồng stream, năng lực quan sát vận hành và phản ứng sự cố.}
            \resumeItem{Tối ưu hóa pipeline phát trực tuyến video và xuất bản dữ liệu}
            \resumeItem{Tăng cường khả năng bảo mật và giám sát hệ thống}
            \resumeItem{Bổ sung telemetry theo hướng vận hành để đội hỗ trợ theo dõi và xử lý sự cố chủ động hơn.}
            \resumeItem{Tại ALTSOURCE VIETNAM, dự án cung cấp công cụ giám sát thời gian thực ổn định cho vận hành tàu điện ngầm với mức độ an toàn cao hơn. Việc tối ưu pipeline video giúp giảm hiện tượng giật/đứt luồng, cải thiện tốc độ phản ứng vận hành và tăng độ tin cậy cho đội điều hành.}
          \resumeItemListEnd
      \resumeProjectHeading
          {\textbf{Hanbiro CRM Call: Trung tâm quản lý cuộc gọi} $|$ \emph{Leader Fullstack Developer}}{}
          \resumeItemListStart
            \resumeItem{Hệ thống CRM Call hỗ trợ quản lý tổng đài, luồng chăm sóc khách hàng và điều phối cuộc gọi cho đội vận hành.}
            \resumeItem{Thiết kế kiến trúc xử lý cuộc gọi và theo dõi trạng thái xử lý theo thời gian thực.}
            \resumeItem{Xây dựng ứng dụng desktop bằng Electron kết hợp Reactjs + Node.}
            \resumeItem{Tối ưu hóa lưu trữ và truy vấn dữ liệu nghiệp vụ trên MySQL.}
            \resumeItem{Tại HANBIRO VIETNAM, dự án giúp đội vận hành call center xử lý cuộc gọi tập trung và theo dõi chất lượng dịch vụ tốt hơn, từ đó cải thiện tốc độ phản hồi khách hàng.}
          \resumeItemListEnd
      \resumeProjectHeading
          {\textbf{Asein: Chuyển đổi website công ty từ JSP/Servlet (Java) sang Vuex} $|$ \emph{Leader Fullstack Developer}}{}
          \resumeItemListStart
            \resumeItem{Dự án chuyển đổi kiến trúc frontend cho hệ thống web doanh nghiệp Asein nhằm tăng tốc độ phát triển và bảo trì.}
            \resumeItem{Tái cấu trúc giao diện từ JSP/Servlet sang kiến trúc frontend hiện đại với Vuex.}
            \resumeItem{Chuẩn hóa luồng dữ liệu và state management cho các module nghiệp vụ chính.}
            \resumeItem{Đảm bảo tương thích dữ liệu với backend Java hiện hữu.}
            \resumeItem{Tại HANBIRO VIETNAM, dự án giúp giảm độ phức tạp khi bảo trì giao diện cũ, tăng tốc triển khai tính năng mới và cải thiện tính nhất quán trải nghiệm người dùng.}
          \resumeItemListEnd
      \resumeProjectHeading
          {\textbf{Hanbiro Groupware: Website quản trị doanh nghiệp} $|$ \emph{Senior Fullstack Developer}}{}
          \resumeItemListStart
            \resumeItem{Nền tảng groupware phục vụ vận hành doanh nghiệp, quản lý quy trình nội bộ và cộng tác giữa nhiều phòng ban.}
            \resumeItem{Phát triển các module quản trị nghiệp vụ và workflow nội bộ.}
            \resumeItem{Tích hợp backend đa dịch vụ với Golang/PHP và frontend Angularjs/Reactjs.}
            \resumeItem{Tối ưu hiệu năng truy vấn và vận hành dữ liệu trên MySQL.}
            \resumeItem{Tại HANBIRO VIETNAM, hệ thống giúp chuẩn hóa quy trình quản trị nội bộ và nâng cao hiệu quả phối hợp đa phòng ban cho doanh nghiệp.}
          \resumeItemListEnd
      \resumeProjectHeading
          {\textbf{Hanbiro HR: Quản lý chấm công, nghỉ phép, lương (Web/App)} $|$ \emph{Senior Fullstack Developer}}{}
          \resumeItemListStart
            \resumeItem{Giải pháp HR quản lý chấm công, nghỉ phép và tính lương trên web/mobile cho doanh nghiệp vừa và lớn.}
            \resumeItem{Thiết kế module tính lương và chấm công theo quy tắc nghiệp vụ linh hoạt.}
            \resumeItem{Xây dựng ứng dụng mobile bằng React-Native đồng bộ dữ liệu với web admin.}
            \resumeItem{Tổ chức API Laravel và luồng dữ liệu MySQL phục vụ tác vụ HR hằng ngày.}
            \resumeItem{Tại HANBIRO VIETNAM, sản phẩm giúp tự động hóa nghiệp vụ nhân sự cốt lõi, giảm xử lý thủ công và tăng tính minh bạch dữ liệu vận hành HR.}
          \resumeItemListEnd
      \resumeProjectHeading
          {\textbf{Hanbiro CRM: Quản lý chuỗi cung ứng} $|$ \emph{Leader Fullstack Developer}}{}
          \resumeItemListStart
            \resumeItem{Hệ thống CRM cho quản lý chuỗi cung ứng, theo dõi đơn hàng và điều phối dữ liệu vận hành xuyên suốt các khâu.}
            \resumeItem{Xây dựng kiến trúc CRM cho bài toán chuỗi cung ứng theo hướng mở rộng.}
            \resumeItem{Tích hợp GraphQL với frontend Reactjs để tối ưu truy xuất dữ liệu theo ngữ cảnh.}
            \resumeItem{Tổ chức service Golang và MySQL cho các luồng nghiệp vụ hiệu năng cao.}
            \resumeItem{Tại HANBIRO VIETNAM, hệ thống giúp doanh nghiệp kiểm soát tốt hơn chuỗi cung ứng, giảm nghẽn thông tin giữa các bộ phận và cải thiện năng lực ra quyết định vận hành.}
          \resumeItemListEnd
      \resumeProjectHeading
          {\textbf{Learning Chinese for Japanese} $|$ \emph{Senior Fullstack Developer}}{}
          \resumeItemListStart
            \resumeItem{Ứng dụng học ngôn ngữ trên mobile hỗ trợ người Nhật cải thiện tiếng Trung qua nội dung tương tác, lộ trình luyện tập có cấu trúc và theo dõi tiến bộ.}
            \resumeItem{Phát triển giao diện di động đa nền tảng bằng React-Native}
            \resumeItem{Tích hợp các bài tập ngôn ngữ tương tác qua hệ thống API .NET Core}
            \resumeItem{Tham gia thiết kế luồng phân phối nội dung và theo dõi tiến độ học để tăng tần suất quay lại.}
            \resumeItem{Tại FPT SOFTWARE, ứng dụng này cung cấp trải nghiệm học ngôn ngữ chuyên biệt cho nhóm người dùng mục tiêu và duy trì tần suất sử dụng tốt nhờ nội dung tương tác. Dự án góp phần xác thực mô hình giáo dục mobile-first cho thị trường ngách quốc tế.}
          \resumeItemListEnd
      \resumeProjectHeading
          {\textbf{Medical Information Management} $|$ \emph{Senior Fullstack Developer}}{}
          \resumeItemListStart
            \resumeItem{Ứng dụng y tế trên mobile cho phép người dùng đặt lịch khám, nhận nhắc lịch dùng thuốc và theo dõi tương tác tái khám theo luồng chăm sóc.}
            \resumeItem{Thiết kế backend bảo mật cao để quản lý hồ sơ bệnh án nhạy cảm}
            \resumeItem{Triển khai hệ thống thông báo đẩy (push notifications) theo thời gian thực}
            \resumeItem{Hỗ trợ chuẩn hóa luồng nhắc lịch qua service-side validation và orchestration.}
            \resumeItem{Tại FPT SOFTWARE, sản phẩm giúp chuẩn hóa luồng đặt lịch và nhắc lịch dùng thuốc cho người dùng phòng khám. Nhờ đó giảm tình trạng lỡ hẹn, nâng tính tuân thủ điều trị và giúp phòng khám vận hành lịch hẹn ổn định hơn mỗi ngày.}
          \resumeItemListEnd
      \resumeProjectHeading
          {\textbf{Ứng dụng di động Riolish} $|$ \emph{Team Leader}}{}
          \resumeItemListStart
            \resumeItem{Nền tảng học tiếng Anh gồm web admin và mobile app, hỗ trợ vận hành đào tạo, phân phối nội dung và tương tác người học.}
            \resumeItem{Phát triển API mạnh mẽ để phân phối nội dung}
            \resumeItem{Xây dựng trải nghiệm học tập di động đa nền tảng}
            \resumeItem{Phát triển luồng quản trị theo vai trò cho quản lý người dùng, khóa học và nội dung.}
            \resumeItem{Tại VINHDANH COMPANY, Riolish tạo ra kênh học tiếng Anh số với web admin và mobile app đồng bộ. Nền tảng giúp tăng khả năng giữ chân người học, mở rộng dịch vụ đào tạo và cải thiện vận hành cho đội ngũ giáo dục.}
          \resumeItemListEnd
      \resumeProjectHeading
          {\textbf{Ứng dụng Đọc sách Toshiba} $|$ \emph{Senior Fullstack Developer}}{}
          \resumeItemListStart
            \resumeItem{Tham gia phân tích và lập trình ứng dụng đọc sách số cho Toshiba, tập trung vào luồng tài liệu, khả năng đọc và độ ổn định trải nghiệm người dùng.}
            \resumeItem{Phân tích yêu cầu và thiết kế phần mềm bằng StartUML}
            \resumeItem{Phối hợp với nhóm phát triển để tối ưu hóa luồng hiển thị tài liệu}
            \resumeItem{Hỗ trợ chuẩn bị tài liệu kiểm thử và đồng bộ yêu cầu với các bên liên quan.}
            \resumeItem{Tại FPT SOFTWARE (giai đoạn thực tập), dự án này góp phần hoàn thiện trải nghiệm đọc sách số ổn định và thân thiện người dùng theo tiêu chuẩn chất lượng của Toshiba. Đây cũng là nền tảng giúp tích lũy kinh nghiệm làm việc theo quy trình enterprise và phối hợp đa vai trò.}
          \resumeItemListEnd
      \resumeProjectHeading
          {\textbf{Nền tảng Thương mại Điện tử Datasa} $|$ \emph{Senior Fullstack Developer}}{}
          \resumeItemListStart
            \resumeItem{Nền tảng thương mại điện tử bán sản phẩm máy tính và di động, bao gồm storefront cho khách hàng và admin portal cho quản trị vận hành.}
            \resumeItem{Xây dựng giỏ hàng và quy trình thanh toán an toàn với ASP.NET MVC}
            \resumeItem{Thiết kế hệ thống cơ sở dữ liệu quan hệ tối ưu bằng Microsoft SQL}
            \resumeItem{Triển khai luồng quản lý đơn hàng và sản phẩm phục vụ vận hành kinh doanh hàng ngày.}
            \resumeItem{Tại DATASA.NET, dự án đã mở kênh bán hàng trực tuyến hoàn chỉnh với cả storefront và admin portal. Hệ thống giúp tối ưu quản trị sản phẩm, kiểm soát vận hành dễ hơn cho admin và tạo đà tăng trưởng doanh thu online bền vững.}
          \resumeItemListEnd
    \resumeSubHeadingListEnd

\section{Ky nang ky thuat}
 \begin{itemize}[leftmargin=0.15in, label={}]
    \small{\item{
     \textbf{Backend}{: .NET Core, ASP.NET Core, Java, Spring Boot, PHP, Laravel, Node.js} \\
     \textbf{Frontend}{: ReactJS, Vue.js, TypeScript, JavaScript, HTML5, CSS3, Angular} \\
     \textbf{Mobile}{: React Native, Android, iOS Basics} \\
     \textbf{Database}{: MySQL, PostgreSQL, Microsoft SQL Server, SQLite, MongoDB, Redis} \\
     \textbf{Messaging}{: Kafka, RabbitMQ} \\
     \textbf{Monitoring}{: Grafana, Prometheus, OpenTelemetry}
    }}
 \end{itemize}

\end{document}
